想俾絲打打我patpat豬

大力啲 唔洗錫住

ok

唔好搞亂檔🙏🏻
鳩毛開叉

想搞

ok, 用我支捧捧打

利申:有J巴

想俾絲打抱抱

應該大大力踢你春袋
利申：冇打錯字

我好鍾意打pat pat豬

可愛m男？

help pish

patpat豬

打我

錫住boom豬

唔打啦？

Boom豬是攞嚟錫的

點錫呀

Sorry借個位